阿仙奴加油反cup區!

要去了

輸多幾球

【原來輸一球都唔係好柒啫】

輸4球同輸1球都唔係好大分別